有男女朋友上莊到底係咩心態？

如題
我明白有啲人仰好享受有大班人圍威喂嘅氣氛
鐘意做leader同搞活動
都唔係話拍拖唔可以上莊 但前提係要兼顧到啦係咪先？
我男朋友正正就係唔可以兼顧學業莊務同愛情嘅人
但就偏要上莊 仲搞到有啲科差啲要defer...
一早叫佢唔好上 依家搞到成日無哂時間見 連傾個電話都難
佢上hall莊仲麻煩 晚晚12點先開會 日日差唔多開通宵 眼見佢生活習慣越嚟越差 但講乜都無用
唉 其實仲有好多想打 不過心好累
你問我答啦

未玩夠嘅心態 遲早分手

上莊食靚女食靚仔又要同你單聲咩 你當你邊個

未成熟
仲係小朋友 呢啲人無大志又照顧唔到你
無謂哂時間哂心機

其實我都係咁諗 但係佢有時又對我好好先一直無分手

佢把口就話莊員全部唔夠我靚 雖然望落都係無個靚 但就算我信佢 都信唔班女 有時男仔咸濕起上嚟唔洗睇樣

佢多數都一啖砂糖一啖屎 覆個wts都懶 係我心軟又唔捨得先會唔分手

唔明上莊為乜（食女除外），嘥錢嘥時間，又冇回報，貼錢打工咁款，仲要俾人鬧

點解要將上莊諗得咁差，上莊唔代表為食仔/食女既，可能有其他追求。雖然真係哂時間

食女已是最有意義的一環

上莊唔係差 不過係睇人 佢自己都搞唔掂自己 根據兼顧唔到。。。

岩嘅 要比人鬧嗰下真係諗唔明 個人都係想開心姐

上莊嘅年紀當然仲係幼稚嘅年紀，只係畢咗業就唔會再有一個地方包容尼份幼稚

唔覆wts/hea覆真係好傷
有咩咁忙
去個廁所既時間都夠覆啦
呢d叫做人冇交帶

見到frd上左莊之後個樣頹哂，日日都唔得閒，訓都無時間，佢而家幾後悔下 係咁叫人唔好上莊

人上我又上

我覺得上莊只係比班冇料既人係camp入面威下
食女呢啲就真係睇人

開開下會上埋人地張床度開順便一齊訓埋

樓主，你叫你男朋友唔好上莊時，佢點樣說服你比佢上？

我都係咁話 平時食緊飯都㩒電話啦 覆個wts都係幾秒姐

我唯有自己花多啲心思打扮下自己 得閒見下佢啲朋友咁 佢一見佢啲朋友讚我靚佢就暗爽

入房呢樣野我最介意 層層都有launch 偏偏要入房開 話坐得舒服啲 開會舒乜撚嘢服。。。

唉 唔好提 佢一年前嘅時候提話要上我已經同佢講唔想佢上 我自己都試過 覺得唔岩自己就quit左 所以好了解上莊啲嘢 都好了解我男朋友根本Handel唔到 所以我話如果佢要上就分手 佢當時就應承左我話唔上
一年後佢話我知嘅時候基本上係先斬後奏左 我發脾氣話分手佢仲話如果我真係接受唔到就分手 唔想我唔開心 話一年後再追返我。。。
最後都係氹我又答應我會有交帶 會安排好時間。。。。。
我又衰心軟。。。。

岩啊 係camp入面攞下成功感 叫做做到啲嘢可以有機會控制下人
食女呢層我又唔多擔心 如果佢支莊啲女佢都食得落我都死而無憾